12點開返地鐵比人去集會 讚成定反對

讚成 要七區迫爆表民意
反對 我地要繼續塞落去

push

點都塞到三點半先啦
如果唔係D老細好大機會叫人返工